接機求救

係東方富豪酒店要幾耐先走得？
夜晚去到第二朝有Result未走唔走得？

每個人康復時間唔同